/* 
  Localizable.strings
  FakeShop

  Created by 이태형 on 4/10/25.
  
*/
//Intro
"FakeShop" = "페이크샵";
"Wellcome!" = "환영합니다!";
"'%@' is a fake shopping app that uses '%@'. %@" = "'%@'은 '%@'을 사용한 가짜 쇼핑 앱입니다. %@";

//Auth
"Privacy Policy" = "개인정보 처리방침";
"Terms of Service" = "서비스 이용약관";
"I accept the %@ and the %@." = "%@과 %@에 동의합니다.";
"Sign In" = "로그인";
"Sign Up" = "회원가입";
"You will not actually be able to register as a member." = "실제로 회원가입이 이뤄지지 않습니다.";
"Please agree to the Privacy Policy and Terms of Service." = "개인정보 처리방침 및 서비스 이용약관에 동의해주세요.";
"Please enter your ID" = "id를 입력해주세요.";
"Please enter your Password" = "비밀번호를 입력해주세요.";
"Login failed. Please check your network connection." = "로그인에 실패했습니다. 네트워크 연결을 확인해주세요.";
"Login failed. Please check your ID and password again. If the same problem persists, please contact us." = "로그인에 실패했습니다. 아이디와 비밀번호를 다시 한번 확인해주세요. 같은 현상이 계속되는 경우 문의 바랍니다.";

//SignUp
"8+ characters, letters and numbers" = "영문, 숫자 조합 8자 이상";
"8+ characters, letters, numbers, and special characters." = "영문, 숫자, 특수기호 포함 8자 이상";
"Re-enter password" = "한번 더 입력해주세요";
"First Name" = "이름";
"Last Name" = "성";
"Address" = "주소";

"8~20 characters using upper/lowercase letters and numbers." = "영문 대소문자, 숫자 조합 8~20자로 입력해주세요";
"At least 8 characters, including upper/lowercase letters, numbers, and special characters." = "영문 대소문자, 숫자, 특수문자 포함 8자 이상";
"Passwords do not match." = "위의 비밀번호와 일치하지 않습니다.";
"Invalid first name format." = "올바른 이름형식이 아닙니다.";
"Invalid last name format." = "올바른 성씨형식이 아닙니다.";
"Invalid adress format." = "올바른 주소형식이 아닙니다.";

"Invalid ID. Please enter 8~20 characters using upper/lowercase letters and numbers." = "잘못된 id 입력입니다. 영문 대소문자, 숫자 조합 8~20자로 입력해주세요.";
"Invalid password. Please enter at least 8 characters, including upper/lowercase letters, numbers, and special characters." = "잘못된 password 입력입니다. 영문, 숫자, 특수문자 포함 8자 이상 입력해주세요.";
"Passwords do not match" = "비밀번호와 비밀번호 재확인란이 일치하지 않습니다.";
"Please enter your first name (at least one character)." = "이름란이 비어었습니다. 한글자 이상 입력해주세요.";
"Please enter your last name (at least one character)." = "성씨란이 비어었습니다. 한글자 이상 입력해주세요.";
"Invalid email format." = "올바른 이메일 형식이 아닙니다.";
"Invalid phone number format." = "올바른 핸드폰 번호 형식이 아닙니다.";

//category
"Category" = "카테고리";
"all" = "전체";
"electronics" = "디지털";
"jewelery" = "브랜드 쥬얼리";
"men's clothing" = "남성 의류";
"women's clothing" = "여성 의류";

//setting
"orderHistory" = "주문내역";
"cart" = "장바구니";
"inquiryHistory" = "문의내역";
"logout" = "로그아웃";
"Would you like to sign out?" = "로그아웃 하시겠습니까?";

//sort
"Newest Arrivals" = "신규 상품순";
"Price: High To Low" = "높은 가격순";
"Price: Low to High" = "낮은 가격순";
"Avg. Customer Review" = "평점 높은순";
"Best Sellers" = "판매 인기순";

//etc
"more" = "더 보기";
"buy" = "구매하기";
"error" = "오류";
"Apply" = "적용하기";
"Sort by" = "정렬기준";
"Confirm" = "확인";
"Cancel" = "취소";
